［局］北區醫院單野是個局

高明既一個局。

投訴科已知既一單涉及多位警員既案件

同反送做無關

民主黨引爆

本來有罪既人，公諸於世，高調拉人，警察重建正面形象

外，安撫左一啲人。

內，警犬唔會吠。

大家要小心睇透啲啊

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推一

推二

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

血淋淋咁證明警察投訴課冇用都係局?

元朗荃灣案件 至今沒人被起訴

對唔住 睇完呢單野 我更加憎黑警

唔好講咩局咩局啦 搞到大家亂哂
眼前有咩問題就落力屌啦

一句講哂 任何時候 公民社會 都要不平則鳴

佢想大家喺電視螢幕見到警察被制裁，而又唔得失警察既完美安排

局你老母 要拉自己人有幾難？

班狗除左集體切腹謝罪，你覺得會有可能洗白到？

有撚人會安撫到咩
成日自己嚇自己
好似咩勇武嚇走和理非咁 818咪照樣200萬人
根本而家係黃就係黃 係佢做曬五大訴求前都唔會轉軚

黑警用依單野洗白自己政治不中立 唔代表係局
係下受虐果個係示威者 會唔會拉人

咁都係局？仲有冇另外一個局？爆埋出黎唔該

智者

如果想制裁就自己拉左啦
依家係俾人質疑緊投訴課冇用呀,藍絲都冇聲出
你走出黎spin

請問拉一單唔拉一單可以建立到啲咩呢？

#無忘721

要善用佢地用酷刑呢樣野,CUT返曬啲手足被人制服左之後點樣俾人借啲依扑多兩下,特別係個手足求饒果段,要一齊大大聲咁播俾佢地聽,等佢地知道啲手足都受緊酷刑

冷氣軍屍

我都係 根本引發民憤既一件事 比樓豬冷氣到一個點

直頭係離地

根本唔會原諒佢地

又係中計撚？乜都中計？

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

你見今日班狗個記者會大反應到就知佢地知道奶大獲野啦

這是show 轉移視線

安你老母

又唔係告酷刑判終生, 做全套先叫制裁啦

跟本無2邊討好, 反而變2邊不是人

正面條撚，告咩都未知

濫用私刑
投訴完都冇跟進
要由受害人出左段片先做野
咁都可以洗白
樓主是否弱智？

告得入先算啦！621拉左28個人，到依家全部都無事，逍遙自在喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

擺明引證選擇性執法
唔係洗白 係越描越黑

拉兩件，又點會動搖到佢地係市民心目中既地位

唔好小小野就講到咩局中局咁大件事

五大回應左又點止兩件咁少

Never forget Never forgive

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

咁如果冇呢單嘢，
今日又會點？

對班政治冷感冇腦中立派黎講
拉左人佢地真係接受

香港人無忘黑警過去一切惡行

點會係局
直接引爆民眾對警察既情緒之餘
仲要真係有片證實黑警會對被拘留者濫用暴力
個效果同埋你凈係口講差好遠
睇下reddit個迴響就知啦

局你個頭

黑警做野，唔駛你教！

睇完更嬲
光復香港 時代革命

泛民班友唔識玩，學下蘋果式擠牙膏，一否認又擠少少，再否認就再擠少少，擠到尾佢兜到未得兜落去

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

對連登仔無影響
不過對大眾可能會收貨

咪on9啦，條video一出，黃既睇完更加憎黑警，藍既無聲出
完全唔覺有咩幫到政府

伏你老母

想太多

推俾外面睇啊

Condom

一單還一單 五大訴求 缺一不可

見到818咁多和理非依然唔同勇武割席，即刻假意做d野，和理非唔好停

點解會有人覺得咁樣洗到底?
只會令更多人知道黑驚咁撚仆街 係唔好彩比人影到

如果要做既
將軍澳斬緊人果陣有兩個隻狗黎到即時拉到個人再比人影到
呢啲先要驚比人洗底

我個感想係 一定要追究黑警

依家係有cctv就認 咁被捕義士一定受到更大酷刑

唔會，個個都知道警隊文化，加上佢唔係告 酷刑係唔公正

諗極都唔明點重建形象
爆咗單咁既野證明只係冰山一角
你告入都掩飾唔到警隊既制度問題
重要行動話你知原來違規人員係可以好快查到
係佢哋揀查唔查咁解

借啲易話警方公平執法
無需設立獨立調查委員會
又贏

嘩，見解獨到，好撚醒

On9到。局你老母咩
淨係條控罪都比全世界睇到有幾咁徇私啦。屌

香港中計黨又收左新黨員？

白鴿黨是原罪?

我淨係知佢安撫唔到我囉

呢單case 正正就係指出左警察投訴科+監警會係廢既

搵警察查警察根本晒鳩氣

睇透咗

就算黑警做咩都彌補唔到佢地已經貼曬地既形象

唔洗獨立調查委員會, 直接重組警隊

局你老母

咁都係局? 你諗多左

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

反而覺得啲人仲嬲

大家文宣可以focus去佢地成兩個月都唔調查+佢地以為冇cctv而暢所欲為 去解局

Push

乜你以為有人睇完呢單，就會掉轉讚黑警。
兩個月投訴無理，要公開片先做野，更表明而家係幾黑暗

証明現行投訴機制無效
成立獨立調查委員會 及 對警隊大改革 係必須的！

唔覺型象有好左

每一日都中幾百個計幾千個局
其實開呢啲post嘅人係咪有妄想症?

邊有咁撚多局 樣樣都係局

局你老母 諗太多

收嗲啦分化撚
衝擊立法會都有人話係局啦

咁多局一早搞掂la ,拖到今日!

大家可能誤會左係洗底

但呢個係變奏既開端

其實呢個對政府黎講係難得既切入點

犬隻投訴課 監犬會 全撚部無柒用

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

5大訴求

膊頭有花既全部入哂黎 飲香檳

請善用起底功能
負評>不推文回覆>block>上一頁

係一早投訴左
但係班黑警唔會主動去搵證據處理投訴 要投訴嘅人自行想辦法搵出證據先至會處理
咁唔係正正反映咗現行嘅投訴機制係完全無效咩？中計黨黨員？

要多D同身邊親朋好友解釋,
我同佢地講差佬同政府之前話投訴機制有效
依單野6月果陣已經投訴
到今日出片差佬先急急腳拉人
如果無片件事已經石沉大海啦, 仲好意思話有效

佢只會證明黑警會行私刑 只不過呢一單比人捉到正
唔會幫佢洗甩

又局你覺得有用咩

請善用起底功能

唔撚覺得個形象會好左,
是撚但但推個人出黎認有幾難

都係o個句

五大訴求，缺一不可。

師兄，你諗太多。

一個正常人睇完會更嬲，唔會俾佢咁樣挽回形象。

放心。

你想太多，好易學咗大陸人啲陰謀論

放心一定要追究班殺人犯

坐3年真係冇公義 一定要上訴到加刑

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

事實係外部人會因為依單野更加憎黑警 然後內部黑警會開始驚自己做condom 吓捉人係basic野 香港人唔會因為咁而讚你

用私刑不嬲都知
但係從來冇證據
呢個係核彈級喎

係呢個時期
好多人自然聯想到對待示威者嘅私刑

我睇完覺得啲驚恐怖咋喎，人權完全無保障。俾佢捅完兩嘢菊花先再追究有咩用

局你老母咩，呢單野之後更加憎班狗

酷刑罪唔告
拖下拖下罪成都可以當庭釋放
只會係反效果
做戲做全套
告酷刑
否則香港警察等俾武警取代

形象咁都叫改善？又民意逆轉？

pish

相反,呢件事搞到警察內部士氣受到重擊

身邊好多人係更憎黑警

屌你老母咩

擺到明 因為條片 黑警駁唔到
咪要祭旗囉

話俾人知佢幾咁on9，投訴2個月都無做野，仲以為醫院無閉路電視，咁都叫做局？

乜都係…局

仲有一樣
如果呢單咁嚴重都係用「襲擊致造成身體傷害」
以後所以黑警野佢都只會charge呢條
而唔係酷刑！

一定唔能夠開先例charge咁輕！

計中計中計中計中計中計

你諗太多啦！

我剩係知今次身邊有藍絲都醒覺黑警有問題

Diu
唔好下下都局啦
大家記住無一隻黑狗無辜
同埋幫手仲好文宣仲好啦

佢地即拉人係擺明想降溫
但件事唔會係局囉,全世界嬲到顛
最尾佢唔落charge/告輕罪
我包d人更憎佢地

𨳒你班連登仔，無人話可以一夕間改變所有人既諗法，但係對於而家緊張既局勢，仲有咩切入點？搵單唔關反佔中事既警犬case黎分散下你班友。佢做哂所有野又點會放出黎俾人睇呀

Agger

告得入先算啦
七警都打甩兩個啦
仆街

睇完呢單，更加知道黑警有幾黑

屌你老母臭閪
呢單野知唔撚知證明左啲咩阿
就係俾人拉左返去 男既桶屎眼 女既被強姦阿
屌你老母啦死黑警
咪撚係度扮野啦

幾時重建左？仲係咁黑人憎wo

好叻呀你

局你老母

話係“侷”我又唔同意，想做D野淡化就一定係。

所以依家要文宣做野

好明顯受害人一早投訴左，之前監警會就算收到投訴都唔做野，要有人爆出有cctv片段先高調捉人，咁既監警會根本無公信力

毅進仔邊有咁撚醒呀中計黨

小心還小心
始終係好嘅一步
如果個個好似你咁諗 只會思想停步
變佔中2.0
應該一邊屌 一邊高呼支持追究

計中計中計中計

咁大家咪做好啲文宣同時刻警惕囉
咁唔通有曬證據都唔爆出黎
宜家只係更加多人憎啲狗

拉左=/=會被起訴呀
721拉左人 冇一個人被起訴

老婆做多左喇你

樓豬智力180，睇通晒

局你老母

警暴啊，on9

柒咗就柒咗啦，局你老母咩

局，全部都係局黎架
鬼，全部都係鬼黎架
唔好理佢局又好，鬼又好
只有眼前路，都要行架啦
無得揀

中計黨

On9, 又幫黑警美化

唔理佢係唔係局
黑警拉得一個得一個，最好日日有新閒自爆玩死自己

721

拉左人警隊做到戲吾緊要

我地要場戲做得有意義先對得住大家！

家陣佢告襲擊導致他人身體傷害呀！最高得三年！

我地係要酷刑罪呀！終身監禁呀人渣！

收聲啦，懶高咁

安撫到咩人我想問
依家個個都因為黑警濫用私刑嬲都爆喎
拉幾條友就算數？

我就唔信警犬真係唔知間病房無CCTV，佢地第一日捉犯入醫院？一個處所，有警犬經常執勤既地方，仲要放犯既地方唔知有CCTV?我反而唔信呢樣

冇鄭松泰

安撫左咩人
我除左更加燥之外
冇其他補充

核彈一大粒都話係局

民主黨唔識玩

樓主中計撚
切勿中中計撚嘅計

吾好高估班狗 班狗個腦同個良心一樣一早無左！

身邊啲人睇完片仲嬲
有時真係「寧比人知，莫比人見」
大家都知你班仆街會打人
但有埋片真係有人衰on9以為無cam
係茶記大大聲幫佢地屌撚柒差佬
班深藍廢中廢老er都無得er

721 元朗

823 人鏈

佢地目標係set局又點

結果係
黃嘅又更憎警察
藍絲癈老又比條片收皮
冇咩人在意有冇效率 拉唔拉人
拉人係應該 唔撚係要多謝佢地呀嗎
香港人就係咁harsh

佢地嘅用意係咩唔重要
重要嘅係
佢地錯判左大家反應
連藍絲都頂唔住

No
依家藍絲度氣焰無哂
因為之前講過狗屋玩私刑全部都可能真
依家個個死雞撐飯蓋
亦都明顯無諗過爆出黎
去過警察投訴課投訴架人地
某程度證實既有監警證度都係廢既

中計黨收皮啦屌你老母

姐係再証明個監警會係廢嘅

黑警沒有一個是無辜的
拉幾多
我哋香港市民都受得起

佢六月尾收到投訴但今日爆先迫住要處理仲要用襲擊罪放生
我諗無邊個會唔更加憎

wa，隨時犧牲警員做condom

各位警員，自己考慮下先發制人，爆黑材料吧

邊有咁易 不過都要提防

你覺得拉左人之後警犬形象有正面度咩？

單野係咪局，睇吓有冇後續就知。

認同

就用呢條片做引爆點
令人記住仲有

7.21 元朗黑夜

8.5 8.10 北角福建幫打人

8.5 荃灣藍衫「愛國人士」斬人

8.14 西環持刀街坊恐嚇市民街頭播片

以上全部懷疑係勾黑

想太多了

是撚但啦 做咁多野都冇人會原諒佢地架啦

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

唔覺，可能你自己一廂情願

等兩個月冇做野都可以講到重建正面形象?
克警打人呀手足，兩個月冇理到個投訴呀

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

又局乜撚

無呢單，連登仲討論緊madam個波呀

我覺得係打左投訴課狠狠一巴

諗唔明有咩人會中計

我都以為係局，仲比人話我五毛。

其實文宣將思想拉去不嬲警察都私刑，
帶領讀者聯想醫院有不少示威者骨折，
連一位伯伯都咁對待，咁示威者一定更差，
再將818黑警制服還爆頭一事作總結。

第一個checkpoint 係有警犬被拉，而公諸於眾，而警犬無noise

證明黑警打犯係常態,示威者被拉後肯定被酷刑對待.

局唔局睇你點運用
唔好打擊士氣

點解會覺得唔會得失警察
連張建宗都屌 好明顯唔會接受到有狗被制裁
仲要割得咁快咁公開

當然唔排除個兩個有安家費/會低調放
但呢個就要放長黎睇

不認同, 香港人唔係咁無知, 拉幾個黑警就收貨?

Push
721 811
五大訴求 缺一不可！

佢咁諗都on999
呢單只令人更懷疑呢兩個月拘捕人仕是否有遭遇不人道對待
特別去新屋嶺 佢地主場
律師又唔俾見

邊度完美吖大佬

香港人唔係傻
唔會咁易比人打發到
告鳩黑警酷刑罪

完全無感到有被淋熄怒火
更加證實得在沒有CCTV背後
黑警濫暴可以到達何其恐怖
只會係更憤怒 💢

拉兩三個 就可以逆轉市民對黑警睇法 ？
相信下香港人啦 都第三個月喇

五大訴求

唔好俾人spin到

下
咁都有得屈
要小心睇透你多啲

唔好鬆懈住
入唔入到罪都未知

冰山一角

淨係睇到樓主自己中自己計

吓？拉咗人大撚晒？件事點睇好難帶風向個喎，啲人實思考埋被捕嘅700人有幾多受過呢種虐待

我地唔會中計，所有野都唔會忘記，所有仆街都會照屌照追究

扮野，想我地唔煲大件事？

爆呢單反而有助證明義士畀人拉完個個重傷係畀黑警濫用私刑打到咁
咁都係局既話都算一個好差既局

無乜可能

被迫拉pc 仔保住民意...始終會打亂班popo 軍心...係政府而家最唔想的事

唔好意思呀 721 811仲係記得好撚清楚

中咩計呀？而家只係令我更憎黑警

Pish

局你老母，大大力打左落林鄭到

sorry 我覺得係反效果
只睇到警察用私刑的一面

局條命咩 真係局對面真係豬到無野講 而家發生既事推比國際睇 再等國際覺醒中國政權原來係咁 中國内地消息鎖得太嚴重 而家香港日日有新野爆 外國政治大把子彈打人權戰 只係呢d負面新聞已經connected美國兩黨 逼侵侵將香港問題正式聯系埋貿易戰一齊

推

安撫左邊啲人？
你講嘢前用下個腦啦 局

睇太多火鳳 計中計中計中計中計

北區醫院單野可能是個局，
但我都可以話北區醫院單野是冰山一角

中計

又中計撚

反而 更加憎差人
D示威者比佢地捉完之後 才裡面被毒打 更立體化了

樓主靠屈
同埋講嘢完全係無GROUND陰謀論

好心啦

局局局局局局局
鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

今日好多廢佬收矖聲

中計黨？

一般正常人係咁諗

樓主扮晒我獨醒
亂屈泛民
但啲手法又低莊

佢依家拉人 只係因為通左天 做番應該要做既野

完全諗唔到點樣重新建立正面形象

因為我更加憎黑警

P.S. 佢地對個阿伯（唔關政治）都咁 我唔敢諗佢地對D後生示威者會點

完美咁令黑警個形象更差喎
大佬咪撚成日計中計中計啦

制做平衡政府同市民既一個契機

警犬因事而公開被捕
（最理想係拎呢單野出黎用）
- 因爲唔涉及政治
- 本身有料去立案
- 雖然解答唔到點解咁耐至執法，唔知有CCTV，點解無落口供，無去查⋯⋯⋯但只可以評為疏失！
- 但佢而家佢係捉左三隻犬，問下自己心有無涼左一陣？

佢無可能，或唔會靠呢一單案去翻本，但呢單野係一個「開工」既起點

太多陰謀論
見步行步見招拆招囉
可能係局上局上局上局呢

是刻保持警剔係好事，尤其呢個時世

btw 諗多左啦bro

係唔係局係睇大家點應對。 6月到而家日日都好多局，我覺得大家夠意志堅定、細心分析就冇問題。

記住林鄭要跪早就跪左，今時今日只係盡最後一口氣玩分化，玩拉攏打壓，玩大搜捕。 大家意志消沉時睇一睇義士被害果堆相。

最緊要係信佢就中咗樓主計咋

但樓主講嘢全無邏輯
騎呢過講人講地

要洗白警犬一早拉人然後自己公佈啦
會拖到家屬開記者會？
樓主你係咪無腦

#請善用不推文回覆

不推文回覆

如果係局 咁個軍師都算垃圾

啲屈人方法好撚似香港G報 港人講地

差佬無出聲因為呢單唔關事
又唔係講示威同圍差館

咪聽樓主廢噏啦

3毛到無倫

大把炸彈未拆到 整單醫院嘅野就想重建正面形象?
拉曬721 白衫班人判罪先再同我講啦

證明左義士前線比狗捉左後果幾嚴重

就不割～香港人～

高調拉人，警察重建正面形象
what logic

因此一定要
有獨立思考能力
明辨是非能力
同理心

咁就真係唔會中樓主計

唔好再討論此垃圾POST
由得佢尋底

同我諗一樣

同意，

好多人都會話咁諗會唔會太陰謀論，
但請各位巴絲記住，
我地要對付嘅，唔只係克警
而係全世界最邪惡嘅組織之一。

佢地出嘅招係我地正常人未必想得到，
諗多一步，做多一步，好過之後先來後悔。

當初淋病就係低估左群眾嘅力量先會搞到今日咁，
我地都唔可以輕敵

智者

真係安撫左一d人
屌

放心 只會令人更憎黑警 分化唔到架啦

係啦係啦！又中計啦

你邪惡啲

只係聽到一堆ON9藉口

投訴課話打咗4次電話搵唔到人同一直跟進緊。其實佢係依一個月跟進咗啲乜？老實講佢有冇打比投訴人根本就係佢UP,跟進咗啲乜又係佢地自己知，成個月淨係打咗4次電話同跟進緊

仲話一般人都唔知間房有CCTV,醫管局冇通知佢...反問一句唔通當日比你地毒打個位呀伯有透視眼？定係間醫院嘅CAM都係佢個仔裝所以佢知道間房有CAM之後再問醫院拎片？啲藉口真係痴撚線

成件事就好似我偷咗野， 比人周到我就話依家比返錢比你，冇比人周到就。

真係當香港人冇腦咁，啲藉口作都作得好啲啦

on9

放心。從來都勿忘初衷。
五大訴求 缺一不可

咪自己嚇自己 就算係中間派都唔會無啦啦轉
咁多位入仲怕 你都on9

想我地唔再講?

睇埋告d 咩先講啦

今日港台phonein 有個師奶打上去
喊到收唔聲，話睇左段片好驚
驚咩?我地狗屋入面啲手足俾狗咬
果段真情流露感染力十足
如果呢個係局都堅失敗
成功令全港人更唔相信班狗

其實一講返元朗單野就玩完
我會問點解今次拉人拉得咁快
元朗依家都未拉到人？

其實我問過身邊既人，都無人比佢洗白左，反而覺得黑警真係好撚仆街

記得朋友有冇方法聯絡到三個比人捉嘅狗 叫佢地做污點證人

on99
我唔理呢個係咪局 錯既野就要出聲架啦

唔覺喎
只係證明到警察投訴科幾垃圾
入面幾黑暗
單嘢發生咗兩個月依家揚咗先拉人
冇人會因為咁加班黑警分囉
只係揭發班黑警用私刑得幾過份
班友仲話以為冇cctv
大家明晒啦 冇cctv 咪打獲甘囉

如果你係黑警，真係夠晒阿 Q

局佢老母

又想曲線屌民主黨？

我想問 有乜重建左
而家仲多人唔滿意警隊
即係有好多case係冇CCTV情況下用左私刑

乜撚都話中計 乜都係局

局條毛咩拉佢係應該

唔係想分化，想理性討論...
正常CCTV 夠 7日就 over write....即有7日內以經有人Keep 起，但今日先羅出黎，足足一個月有多 （ 唔排除議員一早收到等時機）

但呢排中共講明要降溫，咁岩就出呢條片，存在幾個巧合會唔會用黎降溫，最少睇到提告罪名唔岩數，CID唔拉住.....

或者有冇放片人資料可以FC到....事主有冇解釋條片點黎？...正常CCTV 唔係亞豬亞狗都羅到，而呢段片唔似用手機對住黎畫面黎影...係似直接輸出....常人做唔到....因本人資訊唔多，都怕怪錯事主..但更怕係大龍鳳.....求各位集思廣益

thank you

只不過係叫大家唔好鬆懈，
有時自己諗多啲，把自己嘅見解share俾大家，以求進步，

同埋諗下對家嘅諗法，佢地下一步會點做?

六月既事
查到今日
今日出片
即刻拉人

白？
點睇都係黑警

白左去邊

點睇都係覺得班狗形像差左, 多過好左

中計撚

咁麻煩整多個局

其實唔關反送中示威都好呀，證明狗狗平時都係無差別私刑
將問題shift到去完全係成個警隊腐敗

爆出嚟先做野喎係比人知投訴係冇用喎

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

痴線 任何野都可以話係局

重建正面形象? 樓主真係天真過天真嬌

最撚忌成日講陰謀論 你一傳開就好似以病毒咁 每件事每個人都質疑

其實開心咁多人討論既，不過堅唔鍾意你班連登仔話不割但又屈毛。我都希望土共啲人無咁醒，但你地忘記左佢地點起家。成班友以為呢單野係做俾深黃連登仔睇？返去J大波madam 啦！柒下柒下

從豬sor 單case 睇到 你信有公義咩？

安撫左邊個？

件事更加證明咗黑警成日濫用私刑
知道無 CCTV 點打點搞都得

痴線
陰謀論無問題，但要有合理理由
不如你話林奠因為壓制唔住成個警隊
唯有放呢個炸彈出黎向警隊施壓
等班警犬分清莊閒
黎招敲山震虎

咁都有得局

唔似個局
黑警虐待人條片公開晒
點計都係負多過正
反而個受害人親屬就有問題
咁大件事都唔早啲拎出黎
係呢段期間都唔知有幾多受害者

主動調查拉人係天職
畀爆出嚟先拉係失職
警犬形象唔會翻到盤
咁都叫局？

局，樓主令大家覺得依個係一個局，令大家陷入局中局

樓主下緊一盤好大嘅棋
善用不推文回覆

佢再做多100單呢啲嘢出嚟

我哋都係問同一個問題

721啲人拉咗未

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

局咩呀..
因為呢單嘢依家全世界都屌緊黑警
係全世界呀

根本證明香港「法治社會」呢個朵係名存實亡
兩個幾月 以為冇cctv就唔查
根本係以為冇就打多兩錢重

仲話告襲擊致身體傷害罪 屌你酷刑罪啊
警方係咁撚有效率 唔使喺條片曝光之前就做咗嘢啦

以為咁就平息到 唔好咁天真啦

警察投訴課 2個月 不理
還有邊個白痴 支持 警方

仲衰撚過以前鎚仔電話簿

想太多!
有咁精密就唔會柒啦！
#Chinazi

呢單野更加顯得到投訴警察課無能

push

On9邊個睇完呢單野會無無咁憎班狗？

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

為左推廣天眼 監控鏡頭？

721 805 811

救唔到，依家唯一方法係解散警隊，拉幾多人都無用

2個月

你地唔撚係當無野？

不過唔否認呢單野有啲位有古怪嘅
例如投訴科收到投訴，知道有機會瀬野，正常點都會去醫院調查下
如果查到有證據例如cctv,肯定響證據曝光前全部毀屍滅跡啦
點會等啲證據俾人爆晒出黎咁on9

咁都叫局
樓主係咪中計撚

局閪?

成撚日都話係局

今日聽到一班廢老話條片打曬格仔一定係假 係用嚟屈班狗
我應唔應該打佢哋？

咁都重建都形象，會唔會天真左小小

件事都咁耐之前啦! 點會信鳩黑蛇呢D咁柒0既公關手法

中計黨又黎

林鄭今日記者會飲水 一定係局

同埋今日狗吠會只畀一位英文記者發問，我覺得警方都唔想畀外媒咁具體資訊報道北區醫院同將軍澳斬人兩單嚴重影響驚隊形象嘅案件，唔似係局。

收皮啦， 當香港人戇鳩呀，咁都只係告襲擊罪。 係酷刑罪唔撚收貨！！

又中計？

大家記住唔可以鬆懈

邊有咁多局。。。。。

唔好係度帶風向
唔會聯想比人拉既都會受到同樣對代?

之後要聚焦番五大訴求

一單還一單
警狗犯下既錯 十世都唔夠佢續罪

咪撚癲啦....
之前話咩酷刑都係鳩吹無證據
今次有埋片 以後可以名正言順合理懷疑

唔好成日都局啦好無
佢咁遲先拉人已經係一個問題
大大聲話比你聽 我有伙記打人呀，我查咁耐都查唔到啲咩呀~
仲局咩鬼野？
本身狗形象已差 再加今日兩單野
已不能番身 心理學話人會傾向記得衰野多過好野
其實成日諗局唔局不如諗下下一步大家可以點做。

樓主去驗下腦好，似有被害妄想症。

但好低莊

痴線 點都唔降溫

下？
交2000個人出黎先啦 冚家剷

冇酷刑罪喎

講左幾多次民意係好難逆轉 點會安撫到人 依家又爆左野病房門外有寫有老閉 又踢爆佢講大話

我更加憎恨班黑警

一野整慶晒黃藍 , 算什麼局 ? 專登玩自己 ?

係咪講到懶高深咁就可以SPIN到，總之唔岩就係唔岩架啦

咁都局

佢地對普通市民都用酷刑 你覺得佢地對果啲鬧佢地 鄙視佢地嘅人 手法會好得去邊

牛頭角順嫂都話popo今次斷到正一正先局住要拉，感覺就係popo完來真係咁撚仆街完全唔覺有加分...
Anyway, 我覺得撐popo嗰邊呢兩日就會作個前傳出來，等人覺得嗰幾隻popo情有可原

依家係證明警局入面可以有幾黑暗同埋點解我地要獨立調查
係因為班黑警互相包庇啊

今朝見林鄭子誠, 係記招一邊講一邊陰陰笑, 有閹茅咁款.

好心成班低能算把喇! 一日唔憑良心為香港人, 都唔會有香港人嘗試去信你哋㗎喇!

呢單野唔會熄到火
唔好睇少呢段時間積落既怨

頒個大紫荊勳章比果三個警察好冇？

警察重建正面形象

佢兩個仔 做到野
我唔覺得係局囉

無人會因為咁而放過佢地

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

放心，以後無論我哋睇到咩新聞，心中都仍然緊記，五大訴求，缺一不可。

警員曾一度恐嚇事主「我搞埋你老婆，搞埋你屋企人」，並逐一讀出事主太太及兩名兒子姓名

你係咪想講泛民班友又幫正苦維穩？

係都唔奇吖

安撫完又爆另一單出黎
永遠唔會洗白到

721 元朗
811 尖沙咀 北角 荃灣

都未講尋日將軍澳街坊幫班仲出緊糧嘅警察做佢哋職責要做嘅調查

唔使旨意就咁過到骨

正係知不公不義既事我一定正視

唔覺，更加憎佢地
明明係酷刑罪，走去告襲擊

有狗放篤狗屁
樓豬：係局嚟嘅

係囉
做人想多幾步係好既
不過呢個局差咗D囉

又係中計撚... 依家好明顯個焦點係放係私刑依part到

條影片個9字好撚怪

姐係原來同政治無關就咁快搞得掂？仲要告最輕條罪
我仲嬲左

又咩撚野局 拉黑警都唔得？
仲好多未拉呀屌
五大訴求 缺一不可呀

突登交餅AV比泛民，証明狗狗係正義的朋友囉！一睇就知啦！721 無事呀 !

又一年中計撚

告入酷刑罪我我就信

局條撚咩 呢單野只會令我更係想黑警仆街死

民建聯唔會死錯人。。咁高調反差佬一定係俾大家順下條氣

一直都知重點

仲未完架!!!

On99 過咗兩個月 仲要人哋開晒記招先柒下柒下咁去拉啲黑警 點重建咩正面形象呀？

其實最大個局林奠係焦土之母!成場運動都係佢攪出黎同主導!成班共產黨、政府官員、藍屍同班黑警都俾佢擺左上抬都唔知，仲要瞓身支持佢!

我諗得樓主至會覺得呢件事對警隊有正面形象

唔講其他，淨係講條片用私刑嘅負面形象，形象已經破咗產，即使拘捕咗涉案人，呢件事上面點都稱唔上令人有正面看法

係民怨未積累得咁深之前 可能或者改善到個形象
但係社會今日係去到不信任政府 警察依個地步
佢地每做一樣野 d人都只會覺得警察做假
政府 警隊已經步入 Tacitus Trap

另一個最大既局中計既就係大部分香港人成日都出黎遊行! 年青人上前線勇武! 仲有好多國家元首都同中計既香港人企埋一齊癲!

樓主! 岩唔岩聽呀？

黑警惡行吾可以比佢用幾個前線祭𣄃就番身

樓主，我隨時可以寫多幾十個陰謀論故事! 有無需要呀！?

正面形象就唔會睇唔倒有老閉啦
真係好很膠

點洗都洗唔白

可能真係咁，但係啲狗以為香港人好似佢地咁on9會信就真係錯撚哂！

又中計黨
不如諗下點利用單嘢好過

如果係真，諗依個局果位真係絕頂天才

本來一班盲撚仲好信警察係正義執法唔會犯法
點知而家佢地個咀比段片一巴一巴打埋去

而本來反警既，更唔會因為見到你拉果兩個警察就欣賞你，因為佢地覺得半支警隊都有份，你拉得兩個做戲咩

我聽到既係冇CCTV就唔做野
同時知道完來冇CCTV就可以私刑

就算陰謀論，都唔該make sense啲

寫出嚟自己都唔信

竟然想人信你？樓主你啲3毛水平唔合格喎

睇撚完 d人仲火
證明到冇cam嘅地方一樣係咁做

你驗下腦,免得家人傷心

睇完仲憎黑警

啊

其實呢單嘢係畀藉口777成立獨立調查會
之前因爲黑驚認為自己冇錯，如果777成立獨立調查會,黑驚會同佢反面
777:嗱，依家你地自己唔爭氣，畀人捉到痛腳，我都係被迫要成立獨立調查會
黑驚:

又係中計呀？
有無諗過係計中計中計中計中計中計？

本來屋企日日鬧交，今晚一齊鬧警察

局？ 好呀整多d黎呀

成個世界冇野唔係局

局你老母咩

尼單野重建警隊形象 你o念野都幾痴線

局你老母
影唔到既大撚把呀

屌你，奇異博士出嚟呀？睇睇日期先啦

中計黨又出中計論

你覺得局咪局
陰謀論既野不嬲都好主觀
有人buy有人唔buy

反正我就唔覺得佢安撫到我
亦唔相信有邊個戇鳩到會咁樣就收貨
你覺得有人會因為咁而被安撫 你咪當佢係局囉

鳩到笑出黎
插你兩刀請你食粒糖
請你食粒糖係個局

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

講真，無安撫到
我老母和理非，睇完仲嬲

其實單嘢發大嚟搞佢個2隻狗做硬condom 對內影響應該都有

連登仔自命神探
FF到走火入魔

洗唔到底架啦

呢啲本份啦
有哂片 咁都有得拗咩

傻仔

精神錯亂添直情

思路夠清晰 就知仲有一大班未拉未審未判重刑
不嬲都高調拉人低調放人

On撚9乜鳩都話局
以為自己拍緊CIA?

宗教集會都要申請

酷刑罪入左先安撫到受害人一家 然後就到清算其他黑警對義士所做既惡行依個只係開始

成單嘢只証明黑警暴力失控係常態